黃大仙黑警出真警犬，阻街坊燒街衣！

黃大仙街坊一齊落街撚狗喇

Source: 有線直播

推

自膠，係RTHK 先岩

明明條LINK係RTHK,咩有線直播

自膠